貼自己手機已用既容量

二千幾張相 50條影片
根本64gb已經夠哂用

有兩萬張相

之前用16gb 成日彈唔夠容量

澳洲撚
利申 telstra

日日用既機
5S 6plus iPad 1 都係64 仲有2GB左右
Air 1 64仲有1xGB pro10.5 256 仲有80GB
7plus 128 仲有69GB

比歌塞爆

得閒得濟

睇戲打機唔會用手機 唔知點用盡佢

叫你貼你就講9唔搭8

屌，你係咪成五十歲

毒撚唔影相，只down要用的app，串流音樂
32gb真係好夠用

有幾套珍藏

用左16GB已經幾代 完全無問題

用左5年
全部相都喺drive得新影十幾張喺機
d apps除左必用個d都 del哂